[緊急 !!] 飲咖啡飲到個腦會沉一沉，慢慢谷5秒，再爆炸，好撚驚！！

屌
好撚驚
原來唔知咩事

話就我今日早餐後飲左杯濃咖啡
初初都冇咩事

但我午餐後（約30 分鐘）
又再飲多杯濃咖啡

點知隔左個幾鐘
個腦突然沉一沉，然後睇野會慢晒，世界變左慢鏡
然後個腦會慢慢谷，谷左5秒左右，
然後會有種「谷爆腦」既感覺 ....
會感到少量嘔心，頭部不適 ....

之後再隔2個鐘，放工啦
屌，個腦又突然沉一沉，Loop 多次「爆腦」

然後我落街跑步
跑左30分鐘，
屌，個腦又突然沉一沉，Loop 多次「爆腦」

屌
點解會咁架

好撚恐佈

p.s. 呢個情況之前我都試過好多次，總之我一（餐後30 mins ）飲濃咖啡
就會咁
有冇醫學／科學JJ 知我身體發生左咩事

有酒

你應該直接右轉去睇醫生 唔係上嚟問

醫生都放晒工啦
其實呢個問題都唔係第一次
我起碼試過 above 30次

有冇諗過係你越嚟越快

我每次出現呢個問題
果日都係飲左濃咖啡

係咪就快死 ...

比人加左料

你已經chanelling 左

樓主rip

果陣讀緊大學

姐係咩

屌

杯咖啡我自己沖 ...

小心係輕中風先兆，快啲求診

串錯係channeling 自己上網查

有冇巴打試過 .. ?

但我一唔飲咖啡就冇事

Coffee會加快血液循環，所以平時唔覺的問題先會浮現

thanks bro
我計劃去 body check 先

我覺得係中風

我先2x 歲咁後生 ....

心臟或者係腦既問題或者兩樣都有
照一照好D

我琴日朝都係飲咗罐咖啡
跟住開始心慌慌咁, 唔知係咪叫心悸
手又震, 面勁紅, 個人精神但係浮下浮下咁

我諗我地係唔岩飲咖啡, 我之前無飲一路都無事, 係琴日太無精神就試下

屌 ...
我諗應該真係短暫性「小中風」

我每次出事都係源於間中飲濃咖啡 ...

Thanks bro

我諗我今日真係 Temporary Stroke ....

開左松果體?

點解試左咁多次都出事都要繼續飲
自殺？

我都一飲咖啡就唔太舒服，頭暈同成身冇哂力咁

咁岩返工要開會，琴晚訓得差要提神
飲多左咖啡
飲到中風

要飲就飲Red bull 咖啡無撚用

開左third eye

屌 。。

開左會點

下世小心d

中風 睇醫生啦

我試過
但唔係飲咖啡，唔記得食左咩9補藥
果時本身勁熱氣又唔夠訓呀盛
除左中醫話血熱谷住果套
我都覺得係小中風

我都會
最嚴重時飲完要即訓，而家又無左呢個問題
但呢個同樓主果個係兩個唔同情況

完全早期中風s&s
飲太多推高曬個血壓

試過類似既事
同一日飲左兩杯6個shot既expresso 之後成晚個人一路都坐立不安 心跳加速咁
最後冇乜野

連登診所

巴打真係驗一驗好

之前周不時會頭痛 本來以為係攰得滯就會易頭痛
點知有一次痛到癲不特止仲要手痺 本身以為自己中風之後即刻入院
最後check個腦無事 但係驗血果到發現有問題要驗埋骨髓

最後確診左係骨髓增生症

所以多過一次有事真係check下先好

hi

搭單一問
有時對電腦會睇野模糊 對唔到焦
個人隻眼會好累好累
合埋眼就即刻訓得著
訓醒又無事
講緊返工晏就果陣咁樣
有無巴打一樣

我想問下有無人番工唔係咁

我以為得我睇野無啦啦模糊

因為你眼訓

1. 飲咖啡令血壓升高
2. 你唔夠水

我都好怕會好似樓主咁
我都日日返工似罐裝咖啡 有時飲2罐
訓就經常性4-5粒鐘
但精神過人地訓7粒鐘
不過累可以好突然 左手手臂每幾個月至半年會酸痛無力 講緊提高九十度都酸痛 但明明無整傷無拎重野
有無巴打都係咁

有事仲返工仲跑步
你都唔使上黎問啦
等上A1咪得

你每年有冇做body check
似係尿酸過高 長久落去會有痛風 咁就一世

但我唔係關節痛
我係手臂中間痛

加速世界

幾次唔夠仆街要試夠30次

咁你仲飲

其實連登好多人讀醫讀護士

我個fd 24歲試過，夜晚睇完戲返到屋企就中風暈左入院

樓主覺醒

正常人應該每年做一次body check
小小錢唔好慳

獲得控制時間力量

開海綿體

驚恐症？

咖啡因係咁

血管？

去睇醫生啦

之前試過咖啡中毒

每日定唔知係短時間內飲既咖啡因份量唔可以多過400mg
如果唔係就好似我試過既 暈 想嘔 無力 等症狀

當時醫生係幫我洗胃

如果去唔到醫院 可以選擇即刻飲大量既水

但其實呢d係急性症狀 樓主呢d應該同咖啡冇關

潮文？

就快變新人類，我以前都試過

上年年尾空肚飲咗兩杯濃縮咖啡，之後坐船入長洲，撞正全年最熱嗰日，曬到半暈半醒即刻入咗間鋪一口氣食咗兩個餐，回程差啲暈係架船

似係血管收縮
血液唔上腦
但突然又通番
血湧曬上去
就有咁嘅感覺

盡快睇醫生
唔係好易中風

超能力？

樓主應該開發咗自己潛能

都未死得咁咪唔使睇醫生囉
如果死咗見到閻王嘅
咪叫佢幫你查下死因囉

神。氣。精

中風先兆 or 小中風(微絲血管爆)

中風未必關咖啡事, 一般建議避免少咖啡因
以免高血壓有危險

早啲去急症check 清楚
你呢啲癥狀再講明自己懷疑中風
唔洗排好耐隊

Ching next life be careful

樓主應該腦血管啲通道本身有少少問題
所以先會有咁樣既情況

但調返轉, 你應該要多謝杯咖啡幫你誘發左呢啲情況出黎
等你可以預早知道
否則你應該會係等到某一日食食下飯暈低
起返身入左醫院半身郁唔到

btw 樓主可唔可以聯絡我
有啲野想問下你
tg

然後我上連登開個post, 屌，個腦又突然沉一沉，Loop 多次「爆腦」

爆seed姐 冇事嘅

一飲咖啡個腦就沉一沉點算

唔好飲咖啡

之前都試下跑跑下步 突然眼前一黑左幾秒 同勁暈
坐低抖左陣先好返小小 但睇野都有D模 過多半個鐘左右就無咩野
果次真係嚇撚死

抵撚死

好心睇醫生……

屋企有無血壓計 自己量量先

我有時都會無啦啦沉一沉，諗野好慢，但無谷住就爆既感覺

仲夠膽跑步

濃咖啡即係乜
espresso定雀巢果d

我同我媽都係咁
一飲咖啡就會
所以已經戒咗

唔可以排除係爆seed

有無呢個畫面?